[認真討論] 天橋嘅重要性

大家睇過片都記得721班狗係天橋上面當正自己狙擊手咁
平時會係天橋聚集嘅大部分都係花生友、傳媒、阻人影相嘅手足，班狗要上嚟佔天橋開狙擊mode根本無能力阻到
拎制空點呢樣野絕對係好重要，係要有手足係上面負責擾亂班狗
但假設當班狗推線推到差唔多到天橋位嘅時候，應該點樣守好條天橋唔希望見到直到棄守然後重演721條片

push

推到有人討論

咁撚重要嘅野都無人面對